其實港共會唔會用糧食物資論去回應封關

即係話封左關，上面唔運野落來，應該點回應？

香港冇進口貨？

咁佢地可以話數唔夠。
雖然雞翼果d好似多數係巴西？

呢d野應該正苦處理
依家民意就係要封關

政府會處理？班撚樣最叻就逃避問題

所以咁樣同佢講囉

物流同人流係兩樣野黎

封人關咋嘛 又唔係封物

封哂所有大陸來回
外國放行

香港得唔夠3成係中國入口，主要係冰鮮/活生畜，即係c9廢老主糧

反而如果封人，佢地借d意封埋貨物。咁其實又係一場人道危機

又唔見武漢封城d人會餓死